反送中

大家頂住 唔好俾人分化到
唔好俾人一句半句搞到動搖